payme轉錢問題

我想問新payme依家係咪可以即時轉到錢去其他銀行？

有無手足解答下

可以即時去對方PayMe 戶口

巴打都係用開payme?
最近出左新版加左fps
可以即時轉錢去大貓以外嘅銀行(終於）
加返啲啱嘅戶口資料就過到數
唔駛我再轉去大貓再fps走